警畜官方：太子站內示威者襲擊市民

我屌你呀，咁撚多速龍衝入去見人就扑
竟然夠膽話係示威者襲擊市民？

香港警察，喪心病狂，狗都不如

試下找不同？

白衫換左速龍裝

國家級武裝恐怖份子無差別屠殺市民

惡人先告狀

指鹿為馬

仆街

好彩有張呀伯圖正視聽
出面一面倒屌隊友塞住

你班黑警有權剝奪人地市民身分咩？佢定左罪喇咩？屌你老母

呢d咪黑警文宣lo

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

仆街警畜！